血統不純 動物園殺57獼猴

日本千葉縣富津市周一宣布已撲殺57隻獼猴，牠們飼養在高宕山自然動物園內，佔園內全部獼猴約三分之一，是與外來野生恆河獼猴雜交的物種，血統不純。園內獼猴時常從圍欄的縫隙外出，與野生恆河獼猴雜交。
富津市去年秋季起對園內全部猴類進行過DNA調查，發現57隻獼猴為雜交物種。該園為猴類動物園，野生恆河獼猴及雜交物種受到《外來生物法》管制，不允許在園內飼養，以免對生態環境造成影響。該園已於上周三舉行了慰靈儀式。

架佬

你仆街喇

死日本狗,絕育唔得咪

以為支那新聞

整埋d慰靈儀式扮迫不得已

種族主義

種族滅絕

法西斯, racist

禁止猴子通婚，否則… 👻

都啱嘅，一件成個籠都唔係嗰個品種

對比某大國唔係拎黎滿足食慾算好
不過同樣仆街

唉 我日本撚都咁話

生到成57隻先發現 發現左咪逐D放生佢囉

PR咁差都有既

垃圾

崇日撚有咩好講

馬騮好鬼生得，同佢定

食左佢好過啦

放生外來物種好易變生態災難
連登仔幾時變到咁左膠大愛？

架佬真係地球癌細胞
人類公敵
唔俾多元化社會

優生學，納粹主義（好似係）

你用腦撚下你自己講咩先
咩撚野叫 放生外來物種
乜撚野都話人左膠 你估你高登仔大撚曬呀

依種馬騮香港好似大把喎 多到成山都係

是與外來野生恆河獼猴雜交的物種，血統不純。園內獼猴時常從圍欄的縫隙外出，與野生恆河獼猴雜交。

好撚心你返去學下閱讀理解先喇on9仔
呢d馬騮放左出去，隨時會對本土生態造成無法估計既影響
你仲話要放生

你覺得呢D雜交後生左出黎既馬騮全部都會自動波走返動物園入面?

你點知園外冇? 唔通你就係始作俑者雜交大王 搖控所有雜種去邊度食訓痾?

高登仔冇撚有腦動不動出紅字以為夠紅就有共狗照呀

問題係你條唔撚用腦既on9仔仲話要放埋園入面果d出去路嘛
你同d左膠大愛話雙非蝗好撚慘係香港無父無母不如放撚埋佢地父母落黎一家團聚有乜撚野分別？
就係你d咁既仆街為左「做好心」賣撚哂成個本土呀屌你老味
你呢d真心賣港既死左膠仲仆街過五毛

如果件事發生係強國巴打你會唔會打番同樣說話

我認為支那人本身就應該人道毀滅
佢地本身已經係一個生態災難

好波

依段先係重點，點解要殺曬佢哋，放生一定唔係其一選擇

自己冇邏輯就想避?
園內都已經有57隻 園外有幾多根本冇人知道
即係話你老竇原本想射落牆 但係唔生性早洩 搞到入面有塊西皮又有
咁你老竇就即刻好撚驚會生你呢庭雜交馬騮出黎
就黎手那起樽可樂係9咁灌個西啦 實行納米可樂holocaust你老母個西
灌撚完喇 ㄚ點撚知你老竇老母就以為帽事喇播
屌你老母大安旨意唔撚抹塊西皮就著返條底橫
戲玉黎喇 塊西皮同條底橫就24/7咁係9咁磨
咁搞法實有D米青唔撚生性游入去塊西入面
卒之就生撚左你個契9弟出黎 你話你老竇老母係咪on9

又係強國

咪同高登仔想殺晒d雙非一鳩樣

單非先岩

你班友都on99 我比個例子你
姐係係河入面 魚》水草/微生物
呢條公式係岩岩好維持魚同埋微生物既數量
你無啦啦放隻龜落去 由於龜係冇咩天敵 就會成為食物鏈頂層 食哂啲魚 令到成條河冇魚 得番啲微生物
雖然睇左幾次都唔撚明你既思路
但你真係on99咁 所以我要解釋我既論點

再答埋呢句 其實呢 一個隻生物係唔會無啦啦走去唔屬於佢既地方 亦好難走到去
你唔會覺得一隻獅子可以係非洲走過去日本啊？
就算佢唔殺 你覺得可以放係邊 馬嬲又係識分品種
而且係動物園養既同野生既生活習慣完全唔同
你雜種點樣幫佢埋到其他馬嬲堆？我諗最後都係比其他馬嬲打撚死

不如你講撚下你呢段有咩邏輯可言先喇on9西
明撚知你自己係弱智既仲打咁撚大段野，打完又無人睇撚得明你講乜撚，又要同支那種一撚樣玻璃心
唉，荒死人唔知你老母係比支那狗屌完先生撚左你條劣等雜交種
好撚心你就搵個地方自行了斷
咪撚再污染香港人基因喇屌你老味

成班冇撚讀過生物學

呢個係純粹PR問題

遺伝子汚染人類物種都經常出現
我見唔到有咩國家會容許俾呢D唔健全既人安樂死
果57隻我覺得個園係有責任咁樣處理 圈起佢養好 乜柒都好
但係唔撚係秒撚左佢地就算

人類原本就係高等過其他動物 眾生唔會係平等 如果你唔係高級過佢 你都唔會食到肉 唔好將人代入隻動物到 因為世界就係唔公平

我講緊你老母同隻馬騮交配 生左你呢隻弱智仔出黎
你老母同隻馬騮都冇權將你安樂死呀 冇腦

依段先係重點，解釋左點解要殺曬佢哋，繼續養放生一定唔係其一選擇

所以咪係PR問題 你咁搞一定有動物撚出聲
問點解雜種貓狗就唔使死
人類近親交配又唔使死
議會就有修道德法壓力

好撚心你唔識就唔好撚扮專家喇
西歐國家一早已經講緊安樂死係人權
除左某d左膠基督教國家之外，大部分國家既父母如果發現胎兒有缺陷都可以選擇墮胎

仲有你條on9開始係講放生架
屌你老味而家想側側膊唔多覺轉軚？

哦 只要唔係貓狗比人屠殺 都唔會有咩影響 你放一百個心

P咩R呀係咪睇得太多cctvb

屌你老味咁撚左膠大愛既
不如順手諗下點幫你d支那種同類呀蛔國難民落黎香港享福脫苦海喇
屌你老味

屌你老母放生都講得出

做得好 香港都有好多血統不純既大陸閪

DLLM d 歐洲左膠最中意講PR image光環掛係口邊
結果咪放左成班中東蛔民入黎姦淫虜掠佢地d老婆仔女囉

咁日本妹同外國人結婚 生仔咪要

重點

野生恆河獼猴及雜交物種受到《外來生物法》管制，不允許在園內飼養，以免對生態環境造成影

上面仲講乜撚野放生呀
依家咪話唔想影響生態先殺囉

OK我放生係講得唔夠全面
我指係個園有責任完成佢地呢一生
當係罰則好乜都好

類比錯誤 收一收嗲 諗一諗個好啲既例子

係 條例係咁講
但係如果係犯左呢條例 應該要有罰則 然後基於道德 你唔可以就咁殺左就算
要安置同埋完成佢地既生命
同人類出生後有down syndrome一樣 要養佢一世

我講緊既PR 係日本國既image 唔係個園自身
你講歐洲拿屎上身 係因為佢on9冇安全隔離佢地

衰鳩痕/西痕

放生唔得咩?

話放生嗰啲有無腦

文都講咗怕影響生態 上面都好多人講咗
而且 一直喺動物園養嘅獼猴
放生嘅話未必有能力適應到出面嘅環境 未必生存到

如果無嗰條例 搵個地方養佢地 直至佢地死 唔好比佢地生育 都係一個方法 但有嗰條例 動物園唔可以養佢地 所以只能夠殺佢地

你可以話係殘忍 但係暫時最好嘅解決方法 要屌不如屌動物園點解可以比動物自出自入 仲要搞到生咗咁多雜種先知

其實諗諗下
搵人領養會唔會係一個可行方法？
不過要經常搵人跟進 花費成本好高 同埋已經唔係動物園嘅處理範圍內嘅事了

你到底識唔識字 不允許在園內飼養啊
仲講乜撚嘢養啊
你估個個都係弱智 得你有諗頭?
啪57隻馬騮會草率決定?
緊係開曬會 計曬有咩影響先做決定㗎啦
你就以為自己好撚醒 當曬其他人係弱智
鳩up係人都識 做唔做到先係問題

近親相交雜種一般多病容易死亡
放走自生自滅會對環境有影響
亦有機會擴大雜交規模

應該要罰個園自己安置佢地 絕育養到死為止

冇人話要用個園黎養
你咁講即係共產黨一言堂 唔可以討論批評

你都ON撚9 拉埋down syndrome黎講
人同動物識唔撚識分
人有人權 就算有down syndrome你都唔可以啪左佢

係嫁啦 人係高過動物一等嫁啦 渣住次等動物既生殺大權嫁啦
唔滿意既話 咪食素囉
噢...唔記得講整物都係生物黎
自己做光合作用囉 最有道德啦

唔滿意要硬食冇權出聲係中國人行為
中國同我無關 我只係concern日本

12猴子

自膠先 日本公眾好似唔養得

咁有愛心
拿拿林 去Spca門口靜坐啦
佢地每日啪一百幾十隻貓狗
D貓狗甚至唔係因為法例規定 而只係無人養就被人啪
好多動物等緊你救

中學生就讀好D書專心上堂啦
玩乜撚電話

香港關我撚事
由頭到尾都係講緊日本係先進國家
唔應該縱容有機構咁不負責任
要更新法例

我都想仲係中學生
我係唔抵得一個納粹一個共產
認為惡法定左就要吞聲忍氣
垃圾香港人

人地都講左法例唔準養野生物種+放生會破壞生態所以冇辦法下只有殺

要怪就怪個動物園唔諗辦法防止啲野生彌猴入去扑啲溫室小花

先進國家就會動物平權 ？
唔好咁多幻想好嘛 全世界類似spca既組織 都係啪針解決問題
咁浪漫主義 中學畢業未

你咁講即係冇討論空間? 一言堂?
硬食惡法叫發聲既人收口? 驚冇得繼續食屎?

日本骨子裡都有種族主義

有法律管制 佢地放生會造成生態問題

垃圾香港人最驚就係冇得繼續食屎

唔撚啪d外來物種 就真係食屎喇

捉晒去絕育，再放生咪得嘍。

完全唔出奇。
日本不嬲民族主義好強，
佢地優秀某原因都基於佢地民族性。
優秀既日本人眼中得自己民族同鬼佬。
其他都係垃圾。

係連登仔自己天真啫

又可能呢幾十隻又優勝過其他，又會破壞那個猴子世界的平衡。

算啦 唔好再駁啦 先進同殺動物完全係獅關係 亦唔係你覺得日本應該要咁就係咁 當然 唔係唔比你出聲
但你啲point真心冇乜力

件丹唔知乜撚
乜柒都拉落港豬左膠到懶有時事觸覺
屌你老母你呢類柒頭仲柒過港豬左膠

依家係園入面嘅彌猴偷走出去雜交

你呢d香港人自己中意食屎就算
憑乜唔俾人講 呢度唔係中國

咪得d動物撚覺得係惡法
其他人根本唔當咩一回事
真係咁惡應該個個走出黎反對
而唔係得你一個開口埋口係到惡法
冇人認同你自己做小眾就笑鳩其他人港豬
好可悲

殺完再慰靈

巴打你講野真有理據 我今天長知識了

小眾就唔可以維護弱勢? 你做政府工架?
仲有我唔係笑佢地港豬 係對香港竟然仲有人奉承納粹 共產 覺得可笑

證明日本階級觀念同種族主義都好強烈

Ching ho ball

崇日都無野好講

冇人講過話唔比你維護
成日屈人禁止你做乜做物
但你話人惡法照呑呀嘛
我就係同你講返唔係咁多人覺得係惡法咁姐

btw你當動物係人咁睇冇辦法
係我眼中動物就係動物
一陣又比你話納粹

放生破壞生態
養就犯法
咁人道毀滅係唯一出路

啲罵戰真係好撚低質
剩係識話園方有責任
但又講唔出佢地應該點做
又比喻埋咩射精咩西咩底褲
十足十小學雞鬧交

認為係德國

日本好似叫呢啲做「要注意外來種」，危險唔大嘅就禁止飼養同運送，捉到佢一係殺一係即場放生
危險大嘅就見一隻隊一隻，睇地方情況
頭盔：可能記錯

哦！原來係藍絲思維

你對眼就低質喇 上面咪討論緊罰則囉

唔應該簡化做pr問題
放生同繼續養（圈起佢養都一樣）有違法律，院方除左殺無第二條路
日本以往發生過嘅外來種問題都幾大，例如美國小龍蝦嘅數量已經遠超日本本土淡水龍蝦，而佢地係由10幾20隻開始繁殖到依家呢個規模
雖然見到單新聞會覺得於心不忍，但外來種問題又唔可以唔處理

乜都拎黃藍絲香港中國等等野黎講以為自己好撚有政治觸覺好撚醒目觀點好獨到
但明眼人真係見你除左識亂鳩咁類比之外乜撚都唔識
藍絲最大問題係佢地調轉槍頭去維護一個會剝削本地人民利益既政府，反對爭取利益既人
而我睇唔透幾隻畜牲同我有咩關係而令我要維護佢地

不要再說了

係 園方係依法做野
我係指出修法既可行性 同埋罰則
圈起後絕育再養到死我覺得係應有責任
一個咁注重面子工程既先進國
對動物權益就落後過時到咁

樓上d人仲中國人上身話動物係次等物種
冇需要用道德看待
中國就真係當香港係次等管轄區喇
你班香港人咪繼續等種族清洗囉

眼殘?

爬下文睇下係邊個攞中國黎講先啦你

然而你就明眼到連中國人就係當你係畜生都唔知
自己用個袋撚下啦 你正正就係俾中國剝削緊
未剝削到 未關你事 未燒到你就唔出聲
香港玩完就係死響你呢d垃圾自私香港人身上

雜種

所以話你乜撚都拎黎類比真係冇講錯
紅字我唔知你點推理出黎
再講，我唔幫動物就推論埋我唔會幫人
人同畜牲混為一談

"我就係同你講返唔係咁多人覺得係惡法咁姐"

呢句野就盡顯你藍絲優良質素啦
有人覺得有問題 你就話 "得你係咁姐" "係你一小撮姐"
然後完全冇contribution

"再講，我唔幫動物就推論埋我唔會幫人"

就凸顯你藍絲既多重標準
弱勢俾強權打壓就應該要幫 同對像係咪人冇關係
你話你同泛民on9割蓆有咩分別

日本仔好仆街 猴子都是生命

所以話你乜撚都拎黎類比真係冇講錯
紅字我唔知你點推理出黎
再講，我唔幫動物就推論埋我唔

你要咁樣拉埋黎講既既
咁我寧願做你口中既藍絲都唔做左膠黃絲
你慢慢去幫弱勢啦
去幫下d蝻蝗移民，人地係香港社會係弱勢黎架

講句真
我眼中既蝗蝻係垃圾人種
動物就係動物
冇可能比到佢地平等待遇
仲要走去幫佢地